{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ORCIVAL/GM0023031074137/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Zip Jacket - Beige"
    },
    "text": "ブランドのORCIVALで製造した商品で、商品番号はSS23/QM3339OC1Aです。 こちらは表と裏のファスナーカラー配色が魅力的なジップアップパーカーです。 素材はナイロン100%で作られており、軽くて柔らかい着心地を感じることができます。 前面フラップポケットでディテールを生かしており、季節の変わり目を通して活用できるデイリーアイテムです。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ORCIVALです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23/QM3339OC1Aです。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーの特徴は何ですか？",
            "answer": "表と裏のファスナーカラー配色が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーの素材は何ですか？",
            "answer": "ナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーはどんな着心地ですか？",
            "answer": "軽くて柔らかい着心地を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "前面にフラップポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーはどんなシーンで活用できますか？",
            "answer": "季節の変わり目を通して活用できるデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯専門店以外での洗濯はできますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このジップアップパーカーのアイロンかけはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 313
    }
}